有冇人都覺得自己唔會再拍到拖

同 EX 分咗手之後
有遇到識到好多唔同嘅女仔
其中有一個會主動成日約我
又會借啲拖住我挨住我
但始終唔想比假希望人
我都冇FLIRT 過佢
有避
覺得冇人可以取代到EX
好多朋友都話我EX 好靚
我都覺得係
覺得唔會搵返果種感覺同果類型
有冇人同路人都希望下一任好過上一任
到底搵個你愛嘅人定係愛你嘅人比較好
但可惜好似遇極都唔啱FEEL...

//好多朋友都話我EX 好靚
我都覺得係//

即刻新女唔夠靚啫

幫手推埋:
求急推 聽日3點半 愛丁堡廣場見

-----------------------------------------------------
[主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書
[另外一個post]

----------------------------------------------------------------------國際戰線熱切關注！外國人密切留意明天維吾爾集會！！

其實唔差
但唔係我鍾意果類

當你遇到個女仔係靚過ex 大波過ex 長腿過ex
到時就拍到拖啦

邊有咁嘅歌仔唱

慘得過我個ex係肥底大波
明明之後識嘅女仔靚過佢高過佢大波過佢淫過佢
但唔知點解無法完全忘記佢

我比女傷到開始覺得男人會好啲

無一個人係可信

唔想害人地一世

唔知我以為自己係你
成日會搵ex黎做比較
覺得身邊d女無個夠佢靚
但靚過佢 自己又無本事溝

未放低?

我都係咁諗
所以避

所以咪話好似唔會拍到拖咁

為佢犧牲得太多 連自己夢想都放棄埋 但最尾都係戴帽
好彩攤左牌之後我深潛filter晒佢所有嘢 叫做劃清界線
一定唔會返ta㗎啦 佢代表一個最不堪嘅我
但忘記唔到嘅係真係佢未移情別戀時對我真係好好 係真愛 揾唔返嗰種肯無條件對我好嘅女仔

我以前係一個細路 係你教識我愛情嘅美好 亦係你教識我承諾只係建基於虛幻嘅愛情感覺 感覺一無話反面就反面 如此絕情嘅女人真係要引以為戒

但明明係佢比帽我戴 但佢周不時都會text我寒暄 呢個女人好痴線

人大左，遇到嘅人和事會影響個價值觀。而家你可能覺得，拖住個靚靚女朋友出黎行都會係威 d.
但第時到你想結婚生仔，你對將來的生活有個期盼，你就會想揾番個切合到讓你過到將來期盼生活的一個人。
果個人未必夠你的 ex 靚，但可能就係識煮飯，遷就得係，或是賢妻良母等等。
你愛的條件會改變，到時就揾番適合嘅人。
相反你一日都拎住舊有的標準可量度新的人，你個 ex 永遠是第一名。你只可以活在過去而走不出來。

我反而因為自己條件差
啱啱分手
下一次可能又要幾年後

我都係垃圾

有啲似
你會成長

男人係失去左先識後悔當初一齊時唔好好珍惜